貿易協議中國「一半都無法履行」 美參議員要貿易代表給答覆

繼日前受訪時稱，美國握有中國企圖妨礙美國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗研究的證據後，參議院史考特（Rick Scott）今天再批中國，於推特上公佈致函美國貿易代表辦公室（USTR）的信件，稱中國在落實美中第1階段貿易協議「連一半都達不到」，要求貿易代表萊席爾（Robert Lighthizer）就此給出答覆。

史考特在信中引述智庫彼得森國際經濟研究所（PIIE）於本月6日發佈的報告，指截至4月為止，中國在履行協議上「嚴重落後」，而且連原定進程的一半都達不到，不單如此，這段期間中國依然大力推動出口，5月的出超額還從4月的453.4億美元大增至629.3億美元。

美帝想開波啦

預咗㗎啦，跟著又扮傾，之後傾妥又唔履行，跟著又傾.....係咁loop，唔履行又如何，打鳩我吖笨
根本就想拖到侵任期完睇吓下一任有冇得收買

死十幾萬人 仲有乜意思

拿拿林改革制度 將全國矛頭指向中共好過依家咁比blm搶晒注意力

buy time 姐麻

擺明當你美帝係傻鳩

拖。完

全連登一早係咁唸

同支共講信用
就真係拿石頭砸自己腳啦

開佢波打柒佢啦

咁講啦
要佢哋簽一份
預咗佢哋違反嘅協議
又可以多個你又打擊佢哋

咁講啦
要佢哋簽一份
預咗佢哋違反嘅協議
又可以多個理由打擊佢哋

咁起碼要加返一半關稅